[年經] 的士味定巴士味難頂

近至隔離post幾多人話巴士有味又真係唔覺有, 的士搭得越耐越侷有啲見暈作嘔

的士 撘耐啲想嘔

幾十手客人留低既味+的士佬陣味+個死人香精座
好難頂呀

旅遊巴味最難頂。。

巴士係真係有味，有得揀我唔會去搭

巴士味係咪因為啲櫈

不能認同更多

朕冠忠味

貨van味...好撚臭
聞到就開始暈暈地車浪

一定係巴士

窮撚無錢坐的士

旅遊巴香精

巴士
聞到即作嘔

鳩屎味

凡係車都難頂
我會揀地鐵+行路

綠的冇乜味

地鐵成日有臭屁味

買餸時間既巴士味

的士老食完飯嘅的士味

諗起都想嘔

D位又窄,架車又chok

空氣唔流通

街市線

Ok you win

有無人搭啲臭味車會唔想飲水
覺得自己會飲左啲有臭味既水

一定係巴士
依家啲巴士成日都好似有陣油漆味咁
一上車就想嘔

X2